聽晚倒數冇意義，過埋聽日依然係崇禎三百九十一年

傻閪老衲-仲用支那歷法
明朝滅撚咗好耐喇

老冇認同

聽晚倒數絕無意義 不可以扭轉崇禎三百九十一年

過埋聽日就係延康一千七百九十九年

樓主肯定崇禎係用新曆計???

咩教會